兜心啪一日遊～

唔好話無大陸人，直頭無人，好正

我聽日都去

無人排好正

好想試吓我都未試過

海豚心諗: 屌你, 無人都要表演?

返咗工已經無得平日去

呱呱叫

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

keep住單機

見到肥媽笑咗～呀～死黑警～

掃地嘅唔係觀眾呀？多謝大家支持

樓豬洗唔洗被海豚邀請上台

想知星期六日咩景

想俾條丁海豚食

想知星期六日咩環境

自己㩒咗千幾下

水母館無人真心正

好正，我都想去

纜車都冇人

訓練員表示：無人睇 你又駛唔駛食飯呀？

btw我都搵時間去下先

入咗兩蚊先知唔洗入錢都睇到

自爆先

訓練員呢?唔見埋?

纜車完全冇人

來回都無

一個人都冇真心癲 成個死城咁

星期日先去完
係無咩大陸人
不過勁多香港人

單機公園

突然覺得無人好恐佈

廢墟樂園

好似去咗結界得返自己咁咁

就係樓主去左佢先要表演

俾錢睇咕咕固

機動遊戲唔會見人流少唔開?

包場咁正

好想去

早年打風去 都鬼死咁多人呀

影一張起過10 個人O既相得唔得